對你地黎講何謂人生大事？

好迷惘，想聽下其他人點睇

生死無大事

每日打飛機

咁睇得開

的確算係大事

柯屎

Love what you do

你地無咩對你地黎講係好重要，一世人都要做到既野咩